【最新】港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時隔離及治療中心

關又唔封明放支那公安落嚟執法

唔驗有咩效果？犯法？

屌你老母 明拎DNA啦

偷dna
仲要集中營

唔檢驗

火神山集中營（香港）

班大陸仔又要打成世飛機

push

內地檢測人員又黎播毒

返工唔得閒驗會點 犯左國安法?

正 藍絲終於唔洗驚黑護
過多兩年去急症都要俾錢俾利是先醫你

DNA 直送中共

點止小器 係無血性既先會諗得出
689都諗唔到啦

有咗你DNA 第日去邊度街甩咗條頭髮都揾到你

仆街到冇得再仆街

攞曬啲DNA去

大 規 模 「檢 測 」

大家準備好深喉含撚未呀？

口爆好爽㗎

DNA

有機會

派d雞落黎？

呢排無咩事唔好出街，盡量保持個人衛生同健康
佢唔會驗灑全部人，但一個唔好彩你賴左野閣下既dna就係咁先

唔俾返工，唔俾出街，唔俾去某啲地方

好快全港門口都有oled show 住我哋個樣 門口牌大都唔洗

一齊改造思想

全香港人都病得好重呀

一定要齊心抗疫 全民深喉

醒未呀

所有後生著黑杉全部出現陽性，
全部運上大灣區接受治療！

驗左先有健康碼
無碼火車都無得你搭
商場都無得你入
野食都無得你買

上門 分階段深喉呀

開唔開心先？

多謝啦

唔好扮救世主
寧願死都唔會俾你地班支那人驗

驗完無叵放返出市區周圍走=無驗過

解放軍扮工人入境

DNA直接送中點阻

一人一健康碼，去邊都有紀錄

集中營落實

活澤器官隊

DNA>>>集中營

健康碼 人面識別 DNA送中

u have no choice

人地強姦你dna

你只可以叫da me da me

DNA送支，行跡送支，連器官都送支

根本就唔係為防疫

醒未呀

食黃店買黃店

推

多謝恐師

恐懼師

自己找數呀屌你老母

肥胡D生意又見財化水

黑支護合法殺人

老屈你有病》》捉你入火神山》》離奇病死

有無咁多確診都無人知啦，連燈仔平時支共d數話假假假
呢d又信到十足

採集DNA

香港人又咁和應佢，講到咁驚

dna 配對己知反共人士dna
盡早殲滅

可能押後完選舉疫情就開始即刻跌

林酋魔性無限增長中

陳雲又中
可惜太煩膠 冇人理

廣東省負責諗呢單野
林鄭呢條垃圾只係出嚟做醜人

DNA直接送中有咩可以做 頂唔到1月救生艇架啦喎

驗哂啲藍屍同廢老啦

其一啦
屌佢老尾，做緊檢測間閪野支共落黎，係支那做開dna研究

今日放醫護，明日放公安

有冇得say no
如果之前自願驗咗係陰性
呢次唔使做就好

新疆集中營

match 已知反支人士 dna
提早殲滅豬九族
marvel

應該都係華大基因d 人，不過無肥胡份，應該華大自己食哂

一提就會被話熱狗

又唔會去討論下 諗都唔諗聽都唔聽

我都唔鍾意熱狗

不過陳雲講得好有point...

集中營

同身邊既人交換唾液樣本有冇得諗

到時咪真係叫康仔檢疫

呢單先最撚大獲

根本就要同英國講lifeboat太遲
1月根本無可能走到

黎真啦

唔好意思 你中咗...
errr 全港都好多人中咗

疫埠 唔好輸出病毒

封港

一定唔係咁簡單

你好，我係檢測人員，我地懷疑你感染新型冠狀病毒。你需要進行快速檢測，費用為xxxx, 拒絕檢測可能犯法，請立即按「1」字與我們聯絡

屌你老母

有冇發覺我哋都低估哂極權思維
成日用正常人思維度個極權

港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地國安人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時集中營

全民檢測，全民監控，全民DNA送中

7婆

say no ? 你估收唔收電子信息？

最後一定係全民都驗

根本唔係為防疫

要你dna 呀

bingo

健康碼+全面監控

屌那媽 又黎香港播毒

呢度泛登黎 鄭松泰一早講左

大型人口database

緊急推上國際

如果到時係強制收集dna嘅話有無可能申請禁制令如果係自願性質有人鐘意送就唔阻佢

rip

依家都可以直接去啦 唔洗等1月

到時港共一定配合吹奏
再有班藍屍大讚大陸醫護功德

借檢測屈你中武肺放你入隔離營
然後唔夠位放你上大陸集中營
從此再見

香港冇人咩
點解要支那人

大規模檢測即係收集dna，隔離同治療中心即係集中營

又想大家感謝黨

有哂DNA 仲話要起個營捉人入去
資料又有哂, 可以分析捉咩人先
中唔中左武肺佢話事
佢想捉就捉
一陣又話香港唔夠位, 的你番支那
咁就係咁大先

愈黎愈似新彊味

Diu
遲啲唔驗唔俾返工、出街，真係多撚謝曬

發爛咋話要搵外國公司呀，班友都係要跪啦

有狗睇住你深喉打飛機有冇得諗？

到呢個時間仲係屌自己友先

DNA
集中營
中撚晒

咁就要好好招呼大陸醫護

落嚟送毒，然後再話係香港爆發出嚟，再用香港做跳板，攞BNO入侵外國。

成件事根本就係一個局黎

唔強制，不過出示唔到「認可」機構既陰性證明就唔可以撘車入商場

你班仆街傳播病毒上黎，我宜家仲派人落嚟幫拖，仲唔感恩？

好似想借立法會吸引注意力，一次過推啲政策

邊撚個同你做隊友，成班on9

已經浪費左全世界人大半年時間

驗你老母 唔驗你捉我入集中營?

加速得咁撚快，1月都應該冇可能走到
美國我求下你快d開戰啦，對家冇血性架

根本第三波爆發就係一個局，特登引入病毒黎delay立會，控制左立會想整乜都得，收集dna同集中營遲早既事

自己獨立思考最緊要咩

我個個都聽

集中營 定 隔離營

幫你檢測唔洗錢丫？試劑國內專才研究員防護用品的費用唔洗旨意會平比你地班腥港人丫。

真正滅族嘅時刻終於黎可以講得end game未

大家諗下, 疫情一定會過去, 只係時間問題,死幾多人, 同幾多人中既問題
佢依家派人落黎, 之後(即再之後幾年)先可以話係中央出手幫助香港人解決疫情, 再spin 埋去初選令疫情惡化(第3波入晒數).可以改寫歷史.
即係同SARS話香港源頭一樣....

唔會end game，呢樣野支國已經做緊，但係有9成人撐政府

又扮救世主

新疆化第三步
集中營見

用「例外狀態」擴張權力，限聚令啱啱推嗰陣大把人屌過啦，唔係得佢哋有講
但戴口罩就滑坡推論到endorse政權，就真係得佢哋講喇

係香港人嘅end game 佢地做緊同我地有咩關係問題係殺到黎我地點阻

黑警+狗官+太監=曱甴集團

仆街啦 民主人士一定俾佢地殺硬

特登放毒搞咁多野
真係CLS

仆街了

咁咪爆得再勁d

個心黑撚到癲先諗得出
真係反社會人格

市民沒有要求這個大陸檢測，市民要求停止無強制檢疫的人入境。

沒有中國醫護 你們早就完蛋了

呢個真

操普通話？

成班好驚好驚都係幫兇
瑞典定瑞士正常生活咪得

我唔洗佢地同我驗囉
我自己會做好衛生，
唔好搞到我！

反抗你係咪想顛覆支那
國安法就係咁用

諗起當年納粹都係以類似理由收押同屠殺猶太人

好快又立多條唔驗唔畀返工條例
跟住大把港豬仆住去驗

係咪即係起集中營？

學足共產黨，草菅人命，維穩最緊要

搵D狗口水頂住先

教慾營 ON READY

不如諗下支共有無咁好心先喇

DLLM

港澳辦做埋衛生大隊隊長？

fuck off

準備集中營

班傻仔仲話爆係攬炒,
明明係佢單方面炒你

即係咁
如果話驗到你有毒
強制捉去大陸「醫護」隔離營「醫療」...
隔離期間個個唔見得
真係乜事都有可能發生

支那呢隻毒搞到全世界雞毛鴨血

關咩事,幫你老母兇
同唔好比藉口中共一樣

搞bno
wuhan v
dq
dna

明炒你3000

外國開曬燈比大家走，成班係到諗無錢，講明走難呀屌，健康碼鎖國都黎緊啦

叫佢地照顧班蛆蟲算啦，
反正香港醫護成日針對班蛆蟲

馮檢基：民主派4個誤判以為「攬炒」可令中央就範
馮檢基：民主派4個誤判 政制改革停滯不前民主派一直爭取雙普選，惟回歸23以來，香港政制改革未能向前邁進，民協前主席、
【第四個誤判是高估了香港在國除及中央的位置及價值，民主派一直以為中央「攬炒」，因為香港有很多機制、投資及中國利益；很多貪官在香港洗錢；美國很多利益涉及香港。由於中美都在港有利益，民主派以為雙方為色「被攬炒」而「傾掂數」，但事與願違。馮檢基表示，隨着中美關係變得緊張，甚至如果中國視美國為敵人，而美國在香港的活動，會被視為幫助美國打壓中國，都會由人民內部矛盾變成敵我矛盾，中央在處理香港問題時會有「質」的改變，這是反對派預料不到。】

當真以為香港係世界嘅中心，真係傻仔得很天真！！！

之後歌頌大陸，洗白建制派，幫佢地做波
另外以此做先例打開大門，日後內地醫護容易入黎。

其實依招幾高，先放毒，再搵中央幫手救香港疫情。令世人覺得中央好勁好強

再放大啲黎睇，依招似曾相識，世界一開始爆果時，中央即刻沖出黎叫世界團結又送口罩做救世主

仲有一樣,吹緊風醫護唔夠係因為唔輸入“海外”醫生

你邊個搞你做咩

要擔心都係出名個d擔心先 邊輪到你

咁又唔係,當初啲攬炒派(非民主派)攬炒係指香港關係法,
其實已經成功咗
佢地並無話中共一定就範,只係話就範當然好,
唔就範都唔益你

出神獸

了解中央派人大型檢測真正意義

今日無中，唔代表聽日唔會中

傳完肺炎落黎又要幫返你咁

真正草菅人命

Push

佢仆街啦，突然間又咁撚有大局觀？

中國文宣已經話博覽館極速搞掂

點止

死咗幾多手足、廢老？

似想搞集中營...